用WIN10 既你點打速成

次次1-2日唔關電腦就會開始DELAY
GOOGLE過WIN 10 速成打字有BUG 選字會好慢成日打錯

垃圾win10 我都係

係“開始” 搜索果d仲會唔同位

我試過裝番xp 速成都係無咩用
點搞

Same
搞到好似弱智唔識打字咁

可唔可以比返xp 個輸入法我

一樣情況 次次重新開機又冇事

個bug 我google 都幾年
估唔到今日2019 年仲係別

有冇高手

LM win10 煩撚個西

有無試過下載外置嘅速成

試過哩個,唔掂

SSD

?

裝win7 既速成用

即係你部機要夠快

我其實都無問題
用緊samsung 970 pro 做OS

我用ssd 阿， ryzen 5 1600 16gb ram
其他都無問題係打字成日delay 到打錯

咁你睇下個速成setting

個output character set 唔係standard 既話會特別慢

上面覆左, 你試下

打倉頡

好似好左
奇怪之前明明我試過咁整都無效而家反而ok